\pagebreak
\section{Преимущества Python}

В современном мире существует огромное множество языков программирования и поэтому, выбирая один из них, мы должны задать  вопросы, - “Почему именно этот язык? В чём его преимущества?”
\\\\
Концепция языка Python отвечает на эти вопросы так:
\begin{enumerate}
	\item Легкость в изучении
	
	\item Повышенная читаемость кода
	
	\item Отличная масштабируемость, то есть использование Питона обеспечивает возможность 				создавать большие проекты и маленькие одноразовые программы
	
	\item Кроcсплатформенность
	
	\item Многочисленное сообщество	и большая экосистема модулей	
\end{enumerate}

 Стоит упомянуть, что Python из-за своих качеств используется большим количеством коммерческих и государственных организаций по всему миру и в разных целях, как-то: 
\begin{enumerate}
	\item Компания \textbf{Google} широко использует Python в своей поисковой системе и оплачивает труд создателя Python.
	
	\item Сервис видео \textbf{YouTube} в значительной степени реализована на  Python.
	
	\item Популярная программа \textbf{BitTorrent} для обмена файлами написана на Python.
	
	\item Такие компании, как \textbf{Intel}, \textbf{HewlettPackard(HP)}, \textbf{Qualcomm} и \textbf{IBM} используют Python для тестирования аппаратного обеспечения.
	
	\item Такие компании, как \textbf{Disney}, \textbf{Pixar} и другие используют Python в производстве анимационных фильмов.
	
	\item \textbf{NASA}  используют Python для научных вычислений.
\end{enumerate}
